PSVR優惠抵唔抵

1680$
唔知VR係一代定2代
除左打機諗住睇片 但聽講唔係好高清
如果用黎睇 當電視用 打PS4 games會唔會好低清？同埋 投入感大唔大？

PS就算啦 玩得VR一定PC

Psvr可以咩